美帝國務卿蓬皮奧發推狠狠臭臉華春瑩

下次起飛嘅應該係戰機